前線冇盾牌既，放硬物係背囊擋！

唔好硬食警棍！已經有人係龍和爆哂江！放鐵/磚頂下！用遮冇用架！

遮樣啦ching

下面唔好再回

放磚頭比人捉左就charge鳩硬你暴動
出post做指揮官前用下腦啦

#266938 新會員注意

ip都唔駛check，樓主鼓吹人地掉磚

BLOCK左條5毛佢啦

放鐵/磚 害人比人差佬周

266字頭